LingU有人意圖強姦?

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

推到知情同學講更多

你係當事人？

如果係真既真係仆街
國難當前仲攪啲咁既野

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

咁撚驚

唔係
只係喺goop見到
但見個指控極嚴重就決定放上黎

push

Pushhh

唔知個男主角會唔會係犬二代

似借刀
有名可以大搞啦

聽講個當事人係做雞做到出晒位架喎？你咁都信？（純聽講）

借刀?
佢既指控係好嚴重
如果係失實既話 個男仔應提告誹謗
不過個女仔話個男仔已經保釋緊
我諗已經報咗警

Cls真夫目前犯

就算做開雞唔代表要俾你姦架嘛
我目前都半信半疑
所以希望其他人拎出更多證據

留名

可能係...個女夾埋男既屈人呢，你諗下，有咩理由個男朋友在場，而沒阻止成件事同埋打7個想強姦既人，有沒連登神探

當事人啲用字令我覺得佢係蝗

聲稱黑二代

信果個一定係on9, 個男仔係lift到扯到你去間房？但你話男友在場，成層得你地3個？作故仔都作好啲啦

我都咁覺得